# 変更履歴

## 2019/08/30 ver 0.91

* エッジブラシのノイズと、エッジの効果が少し出やすいように調整。

## 2019/08/30 ver 0.9

* 全体的なソースコードの整理。
* 細幅である場合の間隔を広げて負荷軽減。
* 筆圧による透明度の反映が遅延しないように調整。
* bristleシリーズの圧縮で、全種類を揃えるのに手間が増えた。
* エッジブラシの動作遅延の改善。その代償で、描画品質の低下。
* あまり使用しない気がするので、paintbrush_soft_darken.bsを削除。

## 2017/11/11 ver 0.8

* リファクタリング。混色処理部分を再利用できるようにした。
* 背景色が混ざるブラシを追加した。
* エッジブラシを統合し、機能改善を図ってみたが、恐らく重い。

## 2016/05/20 ver 0.71

* エッジブラシにて、ぼかし具合をブラシ円に収まるように修正。
* ノイズあり版の追加。やや重い。
* ビットマップの水彩機能が充実してきたので、paintbrush_svg2bs.bsらを削除。

## 2016/04/29 ver 0.7

* 細幅での描画が重かったので、処理を少し軽量化した。
* ブリストルブラシの種類を増やし、エッジありのブラシを追加。
* 他、筆圧透明度の仕様を変更など。

## 2015/07/06 ver 0.61

* darkenシリーズのブリストルブラシにて、一定以上のブラシ幅になると正しく描画されないのを修正。
ブラシ幅に応じて、値を計算する処理を忘れていたので、透明度がゼロになっていた。

## 2015/07/03 ver 0.6

* darkenシリーズを追加。

## 2015/03/07 ver 0.5

* スクリプト全体を書き直した。変更点は、キャンバスの色を拾う処理と色の計算処理。
* あと、線形補間するようにしたので、線が途切れなくなったはず。

## 2014/10/16 ver 0.4(非公開)

* 色を平滑化する為のテーブル関連を修正。
* 透明度の筆圧調整をできるようにした。

## 2014/10/03 ver 0.3

* キャンバスの色を拾う座標を修正。散布が有効な場合の挙動が改善したかも。特に透明保護?とか。
* 真円率を反映させるのが逆だったのを修正。円の幅ではなく、高さにした。
* あと、少しソースを整理してみた。

## 2014/09/23 ver 0.2

* とりあえず、一通り書き直した。

## 2014/09/11 ver 0.1

* 作成開始。
